下一個李嘉誠將會誕生

成哥都係靠67暴動資產價格暴跌之時進軍地產發圍變巨富
依家個個移民賤賣資產可以親低吸納做下一個李嘉誠